樓下條友開冷氣個風口向上

濕撚晒成地 屌

其實係我搞到你條女濕仲 又唔記得抹翻

你又吹翻佢囉屌

Agger路